中產：我搵夠錢，搞爛個香港，走Lu！一定要戴口罩呀"你地"，光xx港，時代xx！香港加油

嘩，哈哈哈哈哈哈！

pull

呢條白卡撚真係邊個台都比人爆負皮

回應不貼題，仲好意思話人白卡，真係唔知邊個先係白卡了

噗，嘻嘻嘻嘻嘻嘻！